[認真] 跟邊度學氣功可強身健體?

連跑步機都幫唔到我

想試學氣功

認真

THX

去學西斯特碼

力威

睇D片 好似好大動作咁 未必頂得順 sosad

之前拎少少重野之後成個人冇晒氣 好似人地心臟病發就暈低咁

不過24小時心電圖顯示冇事

做gym我覺得自己未必應付到

西斯特瑪講求放鬆所以我諗幾啱你

再唔係落公園行下先囉

之前狂做跑步機

應該係用錯氣所以內傷 on99

好似有位大師王林定王建林，可於千里之外一陽指氣功殺人

大陸冇野多
神棍最多